A0 的我

一人一個拍拖最深刻既回憶

我: 佢棚牙好靚

拖手之後有咗

幻想下佢幫你含

爽